有冇人知道阿輝係咪已經夢想實現做舞台劇演員?

定係喺屋企做智障仔等老母養?

下？下？下？

好奶s

大家好

i go to school by bus

下次唔好遲到

我係阿輝

外賣仔

唔想轉呀

唔得呀

做老臨